====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La durée des projets , en urbanisme , peut lasser architectes ou paysagistes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

